老棍二 佢其實冇老二

老棍二 佢其實冇老二

明開po串你話要點拎冠

全隊話要 營造歷史

要最少fan屎睇波撐佢

球季已臨結束

有特權亦未滿足

砌幾千萬大軍 畜力運吉

柒得佢永冇冠軍晒冷

原曲：全速前進 張家輝

會掛念 就承認太掛念
明天相見 你就說即刻見
緣份就似 全力冒險
最進取的可走得最遠

曾說我們結束
最後還是未滿足
再想追逐幸福 速度十足
沒想到你卻變得冷酷

有個夢 就承認有個夢
全速推進 愛是那麼長進
雷達壞了 橫著巨風
但我只懂得鼓起奮勇

和你暢遊過的
美麗全部未變色
記憶沖著甚麼 捲著甚麼
值得我永遠那麼愛惜

Woo...愛似遠洋過海
歷盡路上異彩
會發覺你更加可愛
Ya...別像昨日避開
熱情若然未改
我會再次勇敢出賽

和你暢遊過的
美麗全部未變色
記憶沖著甚麼 捲著甚麼
值得我永遠那麼愛惜

Woo...愛似遠洋過海
歷盡路上異彩
會發覺你更加可愛
Ya...別像昨日避開
熱情若然未改
我信我會勝出比賽

Woo...愛似遠洋過海
歷盡路上異彩
會發覺你更加可愛
Ya...別像昨日避開
劇情若然未改
我會當你我的所愛

獎盃櫃

師兄好波

屌你第一句好撚啜核

誠邀各路英雄（教友除外）出手襄助

熱刺

正

就係諗到呢句所以揀呢首歌

說好了冇冠會不繼續

推

yesterday
奪冠is so far away

點解fb有咁多唔識字嘅人

要post去富力Facebook

老棍二個柒頭泊到好碼頭就以為好成功終於威返次，係社交平台公開鳩屎，球會完全唔會監管，足球員都算係公眾人物，講野一定要有考慮過，你老哥畀人笑又抵唔住頸要嘈，大佬你公開得就預左有人睇有人回，一係就唔好公開，你老婆護老公心切都明白，不過同老棍二一樣讀書唔多講野九唔搭八真係笑話，條柒頭本身形象都唔錯，係衰在讀書少無咩墨水同智商，如今係佢老婆與一眾旁友害死佢，唔好諗住怪香港球迷恥笑或狙擊佢

落港甲屈冠

好波

又蝦女人

女人就留喺屋企洗衫洗碗啦
上網同人講波